【自殺森林】Youtube放棄Logan Paul？回歸拍片宣揚抗自殺

The video is titled Suicide: Be Here Tomorrow and addresses education and prevention

Logan Paul returns to YouTube with suicide awareness video -

US YouTube star Logan Paul has returned to the platform with a video about suicide awareness.

It was his first post since he received a worldwide backlash for a video he posted showing the body of an apparent suicide victim in Japan.

In his seven-minute comeback video, Paul meets activists and a suicide survivor, while pledging to donate $1m (£700,000) to prevention groups.

It has received a largely positive response from his young fans online.

The controversial video was posted on 31 December, and showed Paul and his friends during a trip to Japan discovering the body of a man in the Aokigahara forest at the base of Mount Fuji, known to be a frequent site of suicides.

The group appeared to be shocked at their find, but also made jokes. The clip was labelled "disrespectful" and "disgusting" by users online , who accused the YouTube star of trivialising mental illness.

The video was viewed millions of times before its removal. He later apologised and admitted it had been "misguided".

In response, Paul's channels were removed from YouTube's Google Preferred programme, where brands sell ads on the platform's top 5% of content creators.

YouTube also said it had put on hold original projects with the US vlogger. A petition for him to delete his account was signed hundreds of thousands of times.

In the new video, Suicide: Be Here Tomorrow, Paul addresses the controversy and admits he had let people down.

"It's time to learn from the past as I get better and grow as a human being," he says.

He says part of the problem was his "ignorance on the subject", revealing he did not know anyone personally who had died from suicide

He also speaks to Kevin Hines, who survived a suicide attempt from San Francisco's Golden Gate Bridge aged only 19.

In the video he also shares advice with his fan base about steps they can take to help prevent suicide.

He and his brother Jake Paul are now two of YouTube's most influential users, after initially finding fame on short-form video app Vine.

They are known for their high-energy videos and shocking pranks, but now have lucrative endorsement and merchandise deals away from vlogging.

The pair, aged 20 and 22, have their own channels with millions of subscribers, many of which are teenagers or younger.

郁d都捐到成7百幾萬港紙

過街老鼠 扮咩吖

多垃圾fans

嘥錢
咁就想翻身？

低質youtuber

煩過小強

垃圾

我係佢就正正經經拎之前賺埋啲錢摺埋 去投資開下生意
不過佢有咁醒就唔駛拍低質片上youtube呃views

以呢條友嘅性格 遲早又衰多鑊

佢點會quit youtube
仲有咁多12歲 fans 盲撐呢條垃圾,我幾肯定佢而家求其拍下vlog都仲係有好多like

記得買merch

唔好理佢 唔好再提佢啦
依d過街老鼠唔值得講

佢就真係快啲去自殺森林揀棵樹啦

雖然仍然會有一堆小學雞fans，
我諗鬼佬記性會好過香港人，
唔會噉易受返佢。

呢條撚樣喺日本搞搞震都唔知拍過幾多條片
仲會信佢?

聽講過話年薪幾百至過千萬美金，點解拍下片都可以咁多

依個就係西方社會創意價值，一個成功，背後有一大堆失敗者你見唔到

但成功得好誇張，我專登睇佢啲片
只係偶爾係FB見到，係就係好過香港啲youtuber
但諗唔到會咁誇張

其實好多連登仔都係想睇名人仆街既過客
拍一條片衰過一次就要永不翻身最好自爆身亡岩哂連登仔心意

洗底

係鬼
出返條扮晒野既片已經正評多過負皮成功洗底，仲快過香港